愉快動物餅真係人間一大美食。。。

點解可以咁撚好食

好撚愉快啊啊啊！！！

好想用我條巨龍後入隻恐龍囝。。。

紫菜味

得紫菜味好食

愉景新城打手??

第1位 金必氏愉快動物餅 (含有2,600微克致癌物)
第1位致癌餅乾零食是愉快動物餅，可愛動物造型是不少小朋友的至愛，每千克含有2,600微克的可致癌物丙烯酰胺，各位以後不要食太多！

好撚好食可以一次過食五包

仲有好多隻味

兩隻味都好食，不過都係紫菜味好食多啲啲

咪撚癲啦 =.=

鱷魚黎架白痴仔

為了愉快動物餅生癌我願意

薑薑都鍾意食？

個盒係咪大陸黎 大陸黎就唔撚食

係咩 =.=

細個都有食

唔知 但真係好好食

我屋企長期有幾包，冇咗愉快動物餅生活好唔愉快

食緊

仆街

屌 張圖有味好撚香

宇宙第一打手

係喎，愉景新城x愉快動物餅35周年

專食北極熊

個展2014年做乜春打手呀

我食開Fox....

又屈

一定要日版囉…港版勁難食

講下笑

唔知愉景新城比左幾錢牙美出POST..

好大分別㗎？平時都係去百佳鳩執

痛哭

我記得唔知乜嘢成份極高，食一盒就超標，日日食早登極樂世界

末食過？
我港版一塊就掉

上面有人話致癌

我信美人君

邊樹有得買日版

真 大個咗都好鍾意食

其實就是打手post，被識穿了

我記得喇，係愉快成份極高，日日食早登極樂世界！

賣日本零食就有…真係唔同味

Me只是個孩子呀

難食到嘔喎

me 還是個bb😣

有冇其他味的？定係得紫菜/牛油味？

每次係馬路邊見到d小動物比車碌到變餅就覺得好殘忍...

恐咩龍……
美人瘋了……

得意肥bb 😋

點會呀

奶油好甜

關愉快動物餅咩事。。。

老母b
小美只是個孩子呀！唔識分動物

CLS 睇完上面報道無再買過

宜家先睇到原來呢幾包嘢係殘體

但其他味邊度有得買

not taste good

Keep住幾日一包，me是咪就死

咁樣小美應該只是個弱智

呢啲大陸出的，唔知日版有冇

咁𠹌串、，，，

係
不過都好耐冇食了
以前會奶埋啲紫菜碎

會特登唔洗手係咁聞 再撩下耳屎鼻屎，成身都有紫菜味 嘰嘰

香港有冇日本版賣？

恐龍真係笑撚死
鱷魚同恐龍都唔識分
食動物餅會食到連動物都唔識分了
btw有隻日本出嘅都好好食 好撚大包的
得原味 但好正

第一眼真係以為係恐龍
咪撚笑呀

紫菜味世一

美人會唔會用動物餅沖涼

真係幾好食 又鬆化又香 不過好油

拎去浸浴一流。。。

四洲代理 藍㗎

美人食到變埋bb了（智商）

愉快動物餅同熊仔餅一定揀愉快

買日版呢

以前叫得意動物餅
唔知幾時改撚咗名做愉快動物餅

食到最尾一定要吮埋手指啲紫菜碎

紫菜味好咸

童年回憶

牛油味太甜

食完 奶手指

無計 熊仔餅朱古力唔太香滑 要香滑又要賣貴D先做到
餅好平都可以整高質素

R.A.P 🙏

聽講話有致癌物質

之前喺日本見過朱古力味 好食到癲
但香港又唔覺有

原來有朱古力味

是
致癌物超標 樓主一路好走

好得意呀 好想試

食到腎衰竭

1970-2020 RAP

Can

係好食 不過唔好食太多

買日版返去喪食

紫菜味真係世界第一零食
食幾多包都得

終於有人認同me

點解有兩種長頸鹿？

食完紫菜味會係咁損手指

會腎虧

笑死

人哋嗰條係鱷魚囉好冇

點解要後入恐龍

四洲代理不了

藍到發黑點撚解樓上班人仲可以吹捧

rap

全残体

搵相嗰陣冇睇清楚

對5宇純粹讚下好食啫

鱷交

Yapi?

咁生得有啲似呀嘛

點解鱷魚後面隻動物會唔同咗？

其實轉左四洲已經唔好食，當年一食唔同味，先發現變左四洲.... 要食返日版

759 jimmyjungle睇睇

好多賣日本零食都有

紫菜味世界第一

扭蛋幾得意

美人真係敢？

我都即時諗起個新聞

我諗緊係咪支那先有咁多味

日版牛油味都好食

牛油味

中文老師一定會講：係讀「余」快動物餅

好難食喎
魚仔餅世界第一

好多年前香港有賣紅豆味

日版可以 但我都唔知邊度有

食完唔撚愉快

點解個盒要搣到咁樣

我已太懶太累分錯或對
放心

呢隻好食
jimmyjungle之前都有賣

竟然！

未轉包裝前好食d

百佳定唔知惠康有

啲紫菜會食到周圍都係
不過好撚好食

證明樓豬學唔到啲英文同中文

仆街奸商 毒L左成代人 早幾年睇完個新聞即刻永久ban左 唔再買比小朋友食

希望大家都唔好再買來毒下一代

之前百佳有 好撚好食呢個 食落個感覺好得意

呢隻味冇撚得輸

我記得每日keep住食萬幾微克一段長時間先比唔食既人多少少機會有
所以唔使太緊張

係咪有人叫我？

有一款係有啲朱古力係面但都勁好食

朱古力味唔知好唔好食
紅豆味OK

揾日去睇睇先
上網淨係見到360有

我細個就係拎住塊餅對住個盒學英文

1000/37 ~ 27 包
30000 / 2600 ~ 11.5
即每日要食 27 x 11.5 ~ 310包

為了嘉頓雜餅生癌我願意

食完就見到呢個post

一田都有
女朋友買先知咁好食

巴打你邊度買

訓醒晏覺 個人未醒曬又餓
亂尻咁開

是撚旦啦 反正依家食咩都會致癌

藍色朱古力味好好食

魚仔餅正啲

四州集團代理
藍店 不了

藍店 四洲 不了

一田 藍店

食撚到成手都係海苔

中國製㗎屌你老母

...

依家d紫菜冇之前咁多 慳皮左
以前食完會連d紫菜粉都奶乾淨

狗糧...我隻狗terry仔都唔撚食..

好中意食，但知道係藍之後戒咗

如果避免食動物餅而死
可以做其他嘢死左先 咁動物餅就殺唔到你

真心 難食到幾肚餓都唔會食

有無人發現長頸鹿睇咗咁多年，其實係無出過好像因為頸長易斷

有日本人係上面畫畫 超勁

以前叫得意動物餅
變左做愉快動物餅成陣支那味出晒黎

食完紫菜味一定要啜手指

魚仔餅好食啲

OK 最近有賣隻味係全朱古嘅似日本版黎

唔肯定係咪新野

地區問題掛

聽日狗衝759睇下有冇先。。。

Hippo 打耳

我始終覺得佢係一隻恐龍。。。

超市買嗰啲好鬼甜

鱷魚嚟架

邊b也愛動物餅

雞肉>>>>紫菜

依家仲有冇

逐粒逐粒奶返

未食過

咁樣生癌死都係一種榮幸

對上一次呢個句式係咪口罩

狗也不屌。。

邊到買

有粉剩咁誇張咩

其實冇深究過有啲咩動物

樹熊同鴨仔好q

不過愉快動物餅呢個名係鳩鳩地。。

點解不是荃

羊咩 bad taste...

啜到吱吱聲

係咪藍色包裝上面圖嗰啲？

有冇link，唔明

好好食

樓豬點解咁白痴？食得動物餅多？

魚仔餅得雞肉味好食

唔係呀淺啡色盒架，今日喺OK 見倒，賣$16

「放負」屌！老母今日喺藥房買咗啲口罩...

我之前問過幾個日本人fd
全部淨係知牛油味，冇聽過紫菜味

化學餅

人人也愛

紫菜味最正
近來好似出左蔬菜味
大家有冇食過 正吾正

邊度買日版。。請教一下
thx

2個都係世界第一既零食。
熊仔餅仲有期間限定味 又qq
勁想去日本買日版的熊仔餅同動物餅呀

你行下賣日本零食既鋪啦 到到都有
無一盒盒賣都有一大袋架

jesus christ! 邊度可以買
maybe donki❗❗❗❗

熊仔餅都係呀

熊仔餅都係呀 美人